<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Makale on المدارس</title>
    <link>https://zybk.github.io/e-medrese/makale/</link>
    <description>Recent content in Makale on المدارس</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Sep 2014 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://zybk.github.io/e-medrese/makale/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>اسم الشهيد </title>
      <link>https://zybk.github.io/e-medrese/makale/creating-a-new-theme/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Sep 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://zybk.github.io/e-medrese/makale/creating-a-new-theme/</guid>
      <description>اسم الشهيد بهاء أبو العطا، الذي اغتالته طائرات حربية برز اسم الشهيد بهاء أبو العطا، الذي اغتالته طائرات حربية إسرائيلية فجر اليوم الثلاثاء، في غارة استهدفت منزله في حي الشجاعية شرق مدينة غزة، بقوة خلال الشهور القليلة الماضية، إذ تحمله إسرائيل المسؤولية عن العمليات التي تنفذها سرايا القدس الذراع العسكرية لحركة الجهاد الإسلامي. وقالت مصادر فلسطينية محلية وطبية، للجزيرة نت، إن الغارة الإسرائيلية أسفرت عن استشهاد أبو العطا (42 عاما) المكنى بـ&amp;rdquo;أبو سليم&amp;rdquo;، وزوجته، وإصابة طفليه بجروح خطيرة ويخضعان للعلاج حاليا في مستشفى الشفاء الرئيسي في مدينة غزة.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>المحتجين وتعهد</title>
      <link>https://zybk.github.io/e-medrese/makale/goisforlovers/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://zybk.github.io/e-medrese/makale/goisforlovers/</guid>
      <description>المحتجين وتعهد بالتصدي لمن المحتجين وتعهد بالتصدي لمن المحتجين وتعهد بالتصدي لمن تواصلت في إيران الاحتجاجات الرافضة لرفع أسعار البنزين واعتقلت السلطات مئات الأشخاص. وفي حين ربطت الحكومة زيادة الأسعار بالعقوبات والضغوط غير المسبوقة، حذر الحرس الثوري المحتجين وتعهد بالتصدي لمن يحاول المساس بالأمن والاستقرار. بالاحتجاجات، لكنه أكد أن القرار ضروري وقال المتحدث باسم الحكومة علي ربيعي اليوم الاثنين إن الدولة تعترف رسميا بالاحتجاجات، لكنه أكد أن القرار ضروري في ظل العقوبات والضغوط غير المسبوقة على البلاد.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>المتحدث باسم </title>
      <link>https://zybk.github.io/e-medrese/makale/migrate-from-jekyll/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Mar 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://zybk.github.io/e-medrese/makale/migrate-from-jekyll/</guid>
      <description>المتحدث باسم تواصلت في إيران الاحتجاجات الرافضة لرفع أسعار البنزين واعتقلت السلطات مئات الأشخاص. وفي حين ربطت الحكومة زيادة الأسعار بالعقوبات والضغوط غير المسبوقة، حذر الحرس الثوري المحتجين وتعهد بالتصدي لمن يحاول المساس بالأمن والاستقرار.
وقال المتحدث باسم الحكومة علي ربيعي اليوم الاثنين إن الدولة تعترف رسميا بالاحتجاجات، لكنه أكد أن القرار ضروري في ظل العقوبات والضغوط غير المسبوقة على البلاد.
وأوضح في مؤتمر صحفي أن الحكومة تمر صحفي أن الحكومة حصلت على موافقة السلطتين التشريعية والقضائية والمرشد الأعلى للجمهورية علي خامنئي قبل اتخاذ قرار زيادة أسعار البنزين.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://zybk.github.io/e-medrese/makale/yeni-deneme/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://zybk.github.io/e-medrese/makale/yeni-deneme/</guid>
      <description>bu yeni makale vs vs</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>